# da brazilians

Preciso de você dentro de mim, baby

Qual é o plano? Uh, mete alguém pra dentro, talvez leve, o quê, seis, sete meses

Movimento lateral, movimento lateral

É assim que vai ser doravante, querida

Não conte isso pra ninguém nunca e seremos felizes para sempre

Você se importa se eu abrir?

Isto é propriedade privada

Sim, minh-ah caramba! Invulgar, han!

Hmm

Ei, você já, uh – você já comeu caviar? Yeah

Yeah, comi uma vez numa convenção de turismo

Parece que este é o melhor: esturjão branco

Uou!

E você não conhece a mulher que era, huh?

Estou tentando evitar meus sentimentos verdadeiros

Acho que era a isso que ele se referia quando disse que as coisas podiam ficar perigosas

Se pedem, deve ser porque é necessário

Este homem, e-ele quer nos destruir

Muitas vezes evito passar por ele no meio da noite

Talvez ele não esteja agindo como suspeito, mas talvez ele seja o melhor ator do mundo

Não temos escolha

Pessoas que acreditam em deus sempre são os piores alvos

O Bartô foi um arrimo pro Timo

No fim das contas fizeram com que ele se tornasse deputado

Mas como vamos pegar essa mulher se não entendemos nada do que ela fala?

Tá me zoando? Ele disse que as coisas podiam mudar

Bem, nem sempre ela tá vestida desse jeito

Tá quente

É apenas um sutiã

Por isso ele não está se sentindo bem

As pessoas são, tipo assim, livres

Vamuvê, vamuvê

É um louco pressentimento

Putaquelamerda, mas que dia!

Tudo vai dar certo, desde que você assuma suas responsabilidades

Yuh, buhlu

Estamos sentando patos de qualquer maneira

Vai dar é bosta

Ok, hora de dormir